工程巴今日生日，有野想同大家講

From tg Channel : 被捕人士收信部

工程巴，生日快樂啊
大家都可以勤力啲寫信比手足
放棄，等於失去

另外仲有工程巴比大家嘅公開感謝信:

仲記得當日咩都唔識
喺佢個channel學咗好多野
感謝工程巴

推一推
大家記住定期寫信比手足
手足一日最開心嘅時候就係收信嗰陣

多謝手足！

香港人無忘記每一位為自由付出手足！

手足

工程巴話
放棄，等於失去
我地只有繼續堅持先對得住咁多位手足

生日快樂

撐住呀！！

大家可以寫信比工程巴同佢講生日快樂

工程巴 生日快樂

唔知佢收唔收到我封生日信

生日平安

工程巴生日快樂

女朋友

其實佢地有冇限一星期可以收/寄幾多信？

收信無限既
但只可keep 20封
多左要叫家人/朋友帶走先可以再收

寄信
拍左既1星期1封
拋緊既多啲 但唔記得實際數量

利申 印象中係咁 唔太肯定

工巴, 愛你

生日快樂

生日快樂。

up

推極都推唔起
大家記得寫信比手足啊

生日快樂🎂 手足

生日快樂
光復香港

happy birthday 工程巴!!

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

Happy birthday engine ba🎂

為咗工程巴同其他手足
我地會堅持落去

Push

寫信

推